20190228 東鐵線供電系統故障 列車服務受阻

港鐵東鐵線發生事故，今午1時許，一列北行的列車駛至粉嶺站時，突然傳出一聲巨響，且傳出燒焦味道。受事故影響，列車服務受阻。